目標係令租户要新鴻基減租！

講真，日日去佢ifc 寫字樓地下度請願，咁就大壓力喇（ifc 係恆基同新鴻基既jointly owned 物業），啲投資銀行、基金公司租客必定瘋狂投訴新鴻基，ifc 一年租都幾十億啦！
咁搞一搞租客傾租約時又有藉口減佢租

要圍梗係圍佢商場啦，搞到佢啲商戶日日提早拉閘，做唔到生意，商戶一定會問新鴻基減租。
圍佢寫字樓托咩！

係圍寫字樓就圍灣仔新鴻基中心！高層坐入面！

高層唔會地面落車